覺唔覺讀書唔成既人先會反中小學老師

連登有好多人反教師

你界定左咩叫讀書唔成先

利申: 反小唔反中

入唔到u

連登廢青中學肯撚定日日搞事

係毒撚至真

唔好咁黑心
估計佢地都仲讀緊中一二,仲有時間追得番

it 廢柴先會反 linux

入左大學，見識多左咪覺得佢地垃圾

多小學雞就真
其實行行都有仆街

一定係
明明自己唔讀書屈鳩個老師唔識教

讀唔到phd,因為science 讀唔到phd基本上係垃圾，最好的出路係教書

咁我出番去先, 我諗你唔係講我